時事台d撚屌真係弱智

個個走去吹奏trump
明明就係一個顛佬...

係反中國，你支持中國你就係5毛

成班傻9，支爆香港都一齊爆，仲支持老美，無撚腦

大愛撚先會反對trump

腦裝屎

lmao

再睇返你個美元post
都知你冇料到

點夠你咁有料到姐，我呢d垃圾係要買股票賺下錢嫁啦，邊似得你有人養

仲洗乜賺錢
你個買黃金學説當版權賣比出版社都夠你賺啦
經濟學家

所以比政治影響既就唔算係貿易 係搶劫

支爆香港就一定好

你無資產咪笑得開心囉，到時港爆樓爆，你笑9返你老豆老母

公屋另計啦

嘥鳩氣啦你哋!
吹唔吹奏關乜撚事，幾時連燈變咗世界中心，五代十國咁呀

你學乜人講econ呀
最基本嗰啲都未識
中國拋售美債美國會收皮 你咁都唸到
返大學補返個degree先啦
廢中炒吓股 就當自己經濟學家

連登經濟學家炒燶中銀三十連鈔

Sor囉，無心激嬲你 唔洗咁嬲豬

哇，輸幾千蚊都要比你J擊，洗唔洗咁嬲豬？

精神勝利法?

supply demand 都未撚識
唔怪之得拋售美債都比你諗到

哇，你J擊我果幾千蚊做咩姐？食都食左啦 你覺得好多咩？

樓主輸好多？

笑死人,人地兩黨議員絕大部份人都支持都講成弱智

唔係5毛就係冇知
睇得CCTVB多上腦

唔係多少錢嘅問題
我笑你乜你自己都未知

你識咁多，仲覆我post袋錢入我袋 你買親都100%中，點解你叻姐

連美國民主黨都罕有撐trump

咪係，睇下now la

撇開侵呢個人
今次政策係正確

成個美國都撐
唔知你弱智定佢地弱智喇

連燈仔，一個二個都係自我中心撚嚟，都唔攞滴尿樣吓自己個柒樣

美國撐佢要打9香港，你都照撐

你真心聰明絕頂!
鳩噏都可以講到真嘅一樣，歡迎你繼續俾我哋買貨，多謝曬打爺

是但啦 橫掂一直put緊

干涉內政

屌，認真，中國美國我都無撚所謂，不過中國奶野我會奶野，一係比我走左資先

覺得中國差，香港會好
仲話睇歷史數據係咁，真係天才
不過我唔覺得trump係癲佬

識講又唔識收手係咩玩法嚟?真心求教

侵侵真係做到野，但我地生活係香港，連邊個係敵人都分唔清

打爺真係出名on9

咁又點？

咁我肯定撐中國呀，中國唔會咩都唔做任人打掛？

佢咪臭係會好似你咁，多做多錯囉

你老母屎眼都爆啦

經濟學家幾年前話樓爆，廢中廢老到今日仲放租日日賺

老一代真係愈黎愈on9

哇，唔好咁講呀，我未夠30嫁

原來細路仔嚟

未夠30都已經咁on9
老左仲得了

未夠30己經咁
之後嗰幾十年點算

你地笑我無所謂，我好現實，只向錢看，如果我美國有樓有資產我咪撐美國囉

點解唔寫返份拋售美債proposal比中央??
美國收皮 你咪有錢賺

美帝比屎你地食都照食架啦

屎味嘅朱古力，朱古力味嘅屎，自己揀囉咁世界中心

一單還一單啦
九唔撚搭八

美帝唔俾你食屎，你連籃波NBA都無得睇啦！

樓主係時事台五毛嚟
以為去到財經台會多啲人認同佢

Cc台無掟企要走過嚟鳩噏就知咩料啦

間唔中都見到啲五毛喺財經台
不過唔係吹奏中國嘅由佢哋鳩噏就算

仲可以上位
R返個政協做

無所謂嘅，我都係觀察吓香港有幾多傻鳩姐

哇，又黎網絡欺凌

唔肯答我

樓主spurs Leonard五毛言論

笑什麼
你也是

呢度d人屌trump既point 就係佢係顛佬
十足十毒果d黃屍口吻